美軍未來我邀請 美軍來了我帶路

羊子

好掛住香港

美軍帶路羊

國軍來了我加入

可唔可以俾哂剩低既香港庫存俾侵侵打鳩支那？
香港就算要死，都唔想俾支那好活

get some marine!
semper fi!

This way

+1

推

番上去

美軍未來我邀請美軍來了我帶路